一人一個伏到無淪的日本「美食」！

羊羹

又貴又甜又唔好食，香港紅豆糕好食過佢多多聲

馬刺

蜜瓜包

次次收呢種手信

醬油丸子

又唔係難食嘅，得個甜字囉
細路鐘意食唔出奇

好似除埋要十幾蚊一舊

納豆

幾好食

同菠蘿包有咩分別

日式咖喱

對羊羹嘅美好幻想來自於細個睇蠟筆小新
但試過一次就幻想破滅
甜到仆街 咬一啖都頂唔順

醬油團子
又係比動畫荼毒以為好好食
食咗一啖成盒飛咗落垃圾桶

菠蘿包好食d

係咪Dango? 好食喎，之前去明治神宮食過炭火燒。

幾好食喎，係貴左啲啫

一夜干

大板燒

你應該未食過高級版蜜瓜包
入面真係有蜜瓜

一定要加雪糕 就咁食唔掂

飲住熱茶咁食個觀感會好少少

臭魚乾先啱

河豚

係我都係食炭火燒
但係外面死甜 中間冇味
點會好食

釜飯

和菓子真係唔識欣賞 試過去京都啲名店食
要予約個種 食落都係好奇怪 不過勁靚

我同㡬個朋友都有買，我地個個都話正喎。 我地食嗰個入口個醬油味唔會太甜，但入面食到啲米香同清甜味。

牛腸鍋 食落口油到癲 勁想嘔

鰻魚飯，拉麵，壽司，全部都係狗先會食

呢隻咩丸子
難食到仆街

香蕉🍌糕

冇味好撚難食

粉團一舊

你地未遇到好食既蜜瓜包啫

呢個好食架喎

堅伏

無敵答案出現了

雪凍食幾正個喎

好甜
食一啖已經唔想食

真
明明本身冇味
夾硬加啲汁落去就吹奏到好撚好食

河豚干都好食過刺身

認真幾好味

長崎蛋糕

手信嚟講算係最好食果啲

甜到糖尿

介紹嚟個聽吓

呢個我睇上網介紹已經唔敢食
食完膽固醇超標

都唔算伏既係無咩特别咁遮

好撚正

呢個好食喎
我成日都食

呢個ok啦

我食牛雜好過

好好食，特別係雪凍左個時

btw我想問下賣呢隻野個d鋪頭
係咪本身主打係賣醬油?

食過一次的確係唔岩口味

咪即係普通蜂蜜蛋糕
果時特別係因為幕府日本人未見過姐

年輪蛋糕

巴打識食

和菓子多數要配抹茶一齊飲
抹茶o既苦用和菓子o既甜去中和

好撚好食

睇卡通片啲人成日食 係咪上一輩好興食既呢

蜜瓜包好食d

NBA Spurs？

d刺身好似食橡筋咁款...我懷疑過係咪唔夠貴...但一個人食左7,8千yen...
但白子同熟左嘅魚肉係唔錯

團子我都係
黐撚線甜到仆街，dum落垃圾桶都驚比蟻嬲

星就識食喇

馬肉刺身
未食過一樣野係完全無任何味道

所有櫻花🌸味期間限定

係咯！真心食唔慣啲偏門野可能見識少

章魚燒，大坂燒

醬油團子除咗小店即燒
其他全部垃圾

金目錭一夜干

攞嚟配齋啡不知幾好

但一食入口個種甜真係好甜 又食唔出有咩特別味
我平時好鍾意食甜品 唯一和菓子真係唔識欣賞

人體盛

我睇日劇見到佢地用嚟用手信
明明冇咩味 仲要我覺得好難咬

呢世都唔想再食

根本就係食嗰pat爛鬼柚子汁
顛覆咗我對食魚生嘅感覺 明明魚生應該係鮮 甜
屌 佢就難硬又無味

仲要貴

印象中有次撞正啲祭典 有啲小攤檔即整 味道唔錯喎

即係無餡湯圓
又鹹又甜咁 做咩鳩

醬油團子嘅話我覺得係用茶𠺘口多啲
食一粒要飲一杯

白子

我都覺得好撚難食

拉麵，壽司，烏冬冇人講？

廣島燒

會唔會佢地整返熱先食架？

有無食過奈良間志津香先

炒麵麵包
得炒麵好味，麵包好垃圾，如果配sourdough/法包應該好味好多

羊羮配抹茶根本超正
丸子又咸又甜都唔知幾好食
納豆早餐無得輸

真正伏係天婦羅飯，d汁攪到全部濕晒。天婦羅一定要吧台前新鮮食加點海鹽先係王道

好吃

我都想講勁正

呢個好食㗎不過要配茶/咖啡

同魚翅差唔多

高級版先好食啫係唔好食

你食咗男體盛？

雞泡魚

金色不如歸，我唔識欣賞

之前旅行食過一次
我好辛苦咁食完
我諗叮完應該都係好un

好撚難食

醬油喎講緊 師兄

蘋果糖 硬到仆街

好食wo

一定係個隻粉團小丸子

好食喎 好濃牛味個時冬天食好正

之前熱食過，但都係好難食

係真唔係呀

好撚好食

巴打係咪只鍾意食咖啡凍

我諗係要由細食開 先會識欣賞
我自問食唔出有咩特別 剩係好甜

大板燒好好食wor
係重口味啲

鮮山芋泥

新宿食過一次中華料理中大伏
仲要坐係非吸煙區邊界食曬二手煙

菠蘿包有菠蘿

下 我覺得好味喎，出面又有炭燒味，入面又好香米味，鹹鹹甜甜咁樣

食過兩次 係香港想搵有佢3成水準都難
仲要香港食好撚貴

中華料理真係好難食

水玄信餅
食黑糖醬

好食

唔係喎我覺得好好食喎
鹹鹹甜甜、煙煙韌韌

每次經過Donki都會買

又有柴油又有豬排醬又有蛋黃醬點會難食

大阪燒好食喎
反而文字燒唔知想點

熱食一樣咁難食
個次食第一粒已經想嘔返出嚟
幾經辛苦先格硬食完
又痴牙

我喺九州自己一個 1餐就食咗1個牛腸鍋 2個釜飯 幾串燒物 同2盤宮崎雞
勁回味，牛腸鍋 同 宮崎雞係九州名物，配啤酒就唔太覺油

柴油

雞皮串 油到想嘔
燒丸子 唔知食緊乜

生八橋

蜜瓜包係左邊果款？ (利申：鐘意食)

係，好好食

沖繩所有菜色

日本大腸鍋

去奈良梗係食釜飯啦
茶漬飯都好好食

苦瓜炒蛋

XX之戀人

諗起都覺得勁正 香港開左類似既都唔敢去試

羊羹 丸子 和果子

三大將

懷石料理

性價比黑馬 最貴既價錢 食冷冰冰既食物

烏龍麵

半熟芝士撻

銅鑼灣有間日本人開既 同日本有8成似

呢個已經係最正常
其他嗰d 真係狗都唔屌

糯米整個隻？
以前睇日劇好似好正，到我去日本第一次食，勁難食

呢個真
完全無味

D超市好平

痛風鍋

丸子你成粒咬係好撚好食喎

好食喎

蜜瓜包有蜜瓜味，菠蘿包冇菠蘿味
蜜瓜包硬啲，菠蘿包淋啲

有樣我唔係太頂到 山藥糊撈飯

本來算“美食”類咩？

你邊度食

真心？咁要狗衝下喎
登龍街果間？

日式麵包王個隻好食

一舊咸嘅粉

如果問隱世美食我覺得係漬物、佃煮嗰啲
佢哋醃嗰種方式同香港食開嘅唔同
送飯一流，如果中意食鹹濕嘢嘅應該試下

超市便利店全部垃圾來
唔好侮辱人地小店即燒嗰d

嗰時去箕面 間小店好食到仆街

我都覺得好食，次次去都買好多

冇餡既不了乾到

咩名
食過登龍街有間釜飯地鋪
完全冇得比

漬物試過買啲羅白中左個大伏可能真係唔識配野黎食

其實都係食個口感

好撚好食喎

叫和家 夜晚食客去7成日本人 夜晚6點開到凌晨4-5點
建議你打去問問有冇先 或者你識日文
我見啲日本人食既野menu完全冇
啲日本人係吧枱可以直接叫佢整啲menu冇既野

幾年前係日本食過一次難食到嘔嘅沾麵漢堡

醃得好配白飯都好食

以前屋企件肥閪好撚鍾意買，
得個甜字完全食唔出乜嘢味，
甜撚到牙都痛

我老公鍾意食甜嘢都頂唔順

男體盛好正想食

超好食

Respect

羊羹直頭係咬沙糖。。。。

醬油丸子根本就係糯米粒加豉油。。。。

1000円以內嘅手信禮盒

日本七仔買過又係呢d 寫住蒟蒻 屌你叮完出嚟嗰浸腥味臭撚到 唔知係咪同一樣野

個麵係脆？

羊羹一樣
第一次去日本時勁開心買羊羹，同fd講係妮妮/風間呢D有錢人先食倒，小新冇得食
點知咁難食

第七頁都冇金龍嘅出現？

白川鄉有款食物好出名
唔記得咩名
勁難食

屌我勁鍾意食

Royal級蜜瓜包

有冇人去過抹茶舖，隔離有d好細粒既水晶糖送茶，甜撚到仆街

呢個還可以

咁又未誇張到咁

記得啦
叫五平餅 都係類似丸子嘅口感同味道咁
中撚哂伏

我又係睇完小新勁想食
點知...

我覺得唔可以食一次就判定佢伏唔伏
起碼要食幾次
你係香港食茶記都唔係間間好食啦
我本身好鐘意飲港式奶茶都試過有間飲一啖已經作嘔

好撚癲
唔怪得難食

屌 係喎
好撚大浸蒜味

嗰陣比高登仔fake咗去食

雞皮串，16年陰影

係三[既]便利店餓得滯，見雞就叫，中伏

食過好正喎 不過係屋台嗌

綠茶kitkat不過可能喺日本都冇乜人食，拎黎搵鳩遊客笨柒嘅

就係食即燒個d
當我唔識欣賞

我都係上年去大阪 每日都要食一串

本身都鐘意菠蘿包
更鐘意蜜瓜包，有餡仲正，次次去日本必食

唔太記得啦
完全可以話係唔夾

雖然好撚唔健康，但係好食，送酒一流

royce 個個都帶返黎 前幾年雪櫃幾時都至少有一盒

便利店嗰啲垃圾黎
要食 就去炭火燒烤店食
燒到冇晒油 又脆

係囉 d醬好野味 我好中意食

明太子

佢隻朱古力薯片好食喎

有無人食過燒米糕？
好似無咩味咁

奈良個個都好食 只不過未去到好撚正咁樣
個人覺得香港煲仔飯香d

天丼

飛田料理亭

好食係好食但係太多喇 食到唔想食

名古屋 山本家

好撚濕，聞落幾香，但食落麻麻

其實好味既，不過果日早餐後未食野，覺得好膩
雞肉串燒就好鐘意

三色團子🍡難食過醬油團子

下次試下先

一直以為醬油團子係魚蛋嗰啲frd
去日本食嗰時食到懷疑人生 唔知自己食緊啲咩
以為自己買咗假嘢

大福

我果次好似係成人祭定唔知咩，好正，我女朋友格幾日就話想食。

草餅100%第一

甜到糖尿病

我第一次食果陣覺得好怪 又痴
好似仲有汁揀

好好食波

櫻花本身無咩味，甜嘅櫻花味其實係marketing 吹出嚟，櫻葉櫻花本身偏酸，日本人用鹽醃去酸，所以真正櫻味係咸中帶酸(似唔似泡菜呢)。情形就係遠睇係魔法少女木之本櫻，近睇係AV 女優櫻田櫻

日本啲食品類手信普遍都係個樣好靚, 食落超甜

沾麵

A1 bakery 好食

見到d親戚去完日本旅行送草餅就驚

鯖魚

D肉勁鞋

好好食

納豆成口濕濕滑滑，漿實個口，好似口爆吞精咁，老實講，連部分日本人自己都頂唔順

試過一次後不了，真係無味又貴，而且個質感又un ，好似食橡膠咁

你個名

好撚好食wo 係咸左少少

唔係喎，我鐘意食喎，配一大杯熱抺茶

我又係鐘意食喎

不知幾好食

你地未遇過好食嘅醬油團子同羊羹啫

咩嘴

極撚難食，不過日本人食好似都係因為健康

第一次聽人講話似口爆吞精

同意

真係似

你個名好悲觀加油

秋葵比較似
但納豆同秋葵都好撚正，係咪隱性gay

三色丸子🍡 好食過醬油丸子

細個唔識野 喺jusco買咗舊羊羹一野隊入口，真係覺得好惡啃

大個先知一啖茶一啖羊羹先唔會覺得難食

肥閪係咩人嚟？

好難講
同榴槤臭豆腐一樣
一係好中意一係接受唔到

好味

即燒都係垃圾

鐘意俾人口爆 但接受唔到 納豆 秋葵 我係咪非基

聽過好多人講唔好食

但去到日本就始終做左一次on9試下

真係乜味都冇

中肯
我地公屋狗先最識食

唔識食

牛腸鍋勁撚好食
係超市再買湯底同牛腸返香港再自己整

中間嗰隻味係東京ばな奈入面最好食
唔知幾時開始停咗產

所有日式食物都係比狗食

我食到甜味

天婦羅白子

正常唔會難食得去邊㗎喎

好食到仆街wor
試過自己係博多食晒成煲

蜜瓜包好食好多，麵包嚟講日本根本係亞洲冇得輸，菠蘿包唔係難食，但冇得同蜜瓜包比囉

甜味正常好多

好掛住family mart塊燒雞扒好juicy好正 一定要叫佢整返熱俾你 趕時間去買黎食真係一流

好食喎，你咩嘴咁撚巴閉呀

好話啦 在下神之舌頭

好食喎 食到自己搵點自製納豆

之前donki買咗第一次食
真係好難食，味道唔夾

食一啖就想dum 落垃圾桶

起初大熱窩

有款叫macfood既急凍炸雞扒 有7-8成似
香港有賣

你係咪窮得滯淨係買到donki個d下價年輪蛋糕呀？

邊一隻?有隻蘋果糖我覺得好好食

咁咪啱一眾兒登仔

炒麵飽

試下將生蠔殼裡面嘅咸腥水撈埋納豆一齊食
如果你鍾意……咁……恭喜你……應該唔止隱性
搵個男朋友，可能下半生幸福好多

屌，你咪踢爆人先得加

係，老納你呢d咁有撚識食嘅人上人平時食開狗糧

要即場整果d先好食
超市買果d好難食

屌一定係牛腸鍋

食過有間係中間有舊cream有少少蜜瓜味
成個月每日都食一個
搞到肥咗成個碼
之後介咗無食一排
想再食返已經無再出有cream版

好似有隻係香蕉味? 個個幾好食，但真係要配茶或者咖啡食

我覺得ok喎
返到黎曾經想買日本山藥黎磨糊淋係飯面
不過嫌麻煩

D醬無咩野但舊粉堅係硬
同大福餅一樣硬過石頭

章魚燒點會伏，好正喎！
大阪燒就睇你叫咩配料啫

咪玩啦，Donki買到嘅好食極有個譜啦

茶碗蒸

難食過呀婆隻閪

明明幾好食
又鬆軟又濕潤 好少可做到
太甜呢d就各人口味喇

茶碗蒸咪姐係海鮮蒸水蛋
難食得去邊

Donki既日本即食雞胸肉好好食

麵豉蟹
沖繩腐乳

我試過京都排隊買
一入口就

你食過呀婆隻閪

我都鍾意食生蠔

杏仁豆腐

淨係睇個名都覺得難食

文字燒最難食..一PAT PAT嘔吐物咁

沖繩海鹽雪糕

關東煮，豉油白圾爛鬼魚卷，浸到浮屍咁款

Donki某d野ok啦，但基本上喺donki買得到嘅和果子都係垃圾，得個平字

提親呢隻包都諗起日式麵包王

美食節囉！有冇人試過正嘢呢？

係冬天食關東煮一流wo

日式叉燒

🍡

鍾意食甜食就係細蚊仔，其實你思想都幾狹窄，果然係典型冇乜見識嘅兒登仔

依個真係，講到自己拎好多獎，一食真係狗也不屌

關東煮

其實好多日本食物係香港人口味都係太過甜的。

羊羹唔係要配茶架咩

club harie 好食喎

每間麵包舖的蜜瓜包都唔一樣
中伏只係唔好彩

仲有 人氣長龍拉面店 金龍拉面

嗰層脆皮唔同
個包凍咗個皮都保持到脆嘅口感

呢個post正仆街

福岡豬雜鍋

平價菜頭菜尾加芝屎炒埋一碟既垃圾

就算係咁都唔係叫難食嘅

呢間味道幾好
下次去日本如果酒店附近有
我一定買來做早餐食

大板章魚燒
食完覺得香港個D仲好食

日本豆乳

咁快俾你講左
不過唔知點解三色糰子好食啲

勁好食

仲有少少un
唔好食，但又唔難食

正到仆街喎

好多人不願面對係劣食
死撐係口味問題

甜撚到得個甜味

無味既長洲魚蛋

非常同意

利申： 我本身都鍾意食年糕類嘅野

呢個post差唔多齊曬大部分日本野食啦喎

有d分分鐘係香港食
之後話難食

未有日式燒肉

我未食過
但細過見到小新成日去偷食羊羹
會覺得好好食

一定係ホルモン（內臟）串燒

佢哋啲內臟同香港嗰啲唔同，咬落去成口油

約親啲架妹食飯，有9成都會話唔食得ホルモン

你講上面個句我都唔怪你，只能夠講係口味問題
但加埋下面個句我都幾懷疑你個閪嘴識唔識食野

搞唔掂喎有陣腥味架

海葡萄

呢樣真心勁好食次次去都要食返幾杯先得

咁你拎6蚊個既包比
當然比較返同等級
波羅包好食啲

初初食覺得幾好食

其實有好幾種配方

整體係好食

各人各有口味
完

算係美食 ？

日本人會怕既係納豆有種苦味，不過可以用芥末中和
日本人先唔怕濕滑口感
山藥飯，生蛋飯少山葵...全部都濕滑

最難食一定係白子，記得當年同條女去日本
我地第一次係日本食Omakase

條女>
我>

>呢兩粒白色咩黎?
>唔G呢，可能是我們的白色珍珠.JPG
(我一啪入口，一咬，哇屌，爆咗D白色漿出黎，滑潺潺腥腥地咁，好撚噁心)
>哇，根本係比人口爆咁
>BB,我都未試過口爆你，你點知比人口爆嘅feel? 你話我係妳初戀wor
>你係咪唔信人地!? 哼
>唔係唔係.......下道菜係咩......?

鯨魚肉
個口感好似咬緊紙皮

個醬油丸子真係無得輸
細個睇親啲動畫 咩忍者亂太郎果啲成日食
去到滿為期待咁一食 屌你又咸又甜唔知想點咁
口感又唔係好 難食到爆

一蘭

有食過 好後悔買左 lur 都lur唔切

狗都唔食

食開屎食唔到食物

我都係京都買
好難食

依啲凍冰冰擺晒響度鋪塵嘅實難食啦
井の頭公園湖邊食過一檔用柴燒
真係好好食又煙韌米味香濃
啲醬汁係啱啱燒好先沾上去
食過一次記到依家

乜唔係貪平先食架咩

章魚燒
日本嗰啲難食到粥咁 不如去食粥好過

巴打

好好咬口

好尷尬

即燒即食夠米香味果d好好
話難食果d係咪食超市pack起果d

下我覺得好好食

其實係差不多野黎 不過一個一串穿 一個當打邊爐咁食

根本就係成班窮閪淨係食d下價貨係覺得難食囉

我ok 主要食完覺得個人無咁攰
但食個陣唔好研究同諗咁多
諗得耐會覺得自己食緊口水痰

食便利店果啲難食然後話果樣食物係伏

樓上講納豆
即開撈白飯再加個d tkg專用豉油我食得耐
但都係為健康食下 唔係因為鐘意

沖繩來講已經唔算太差
沖繩最伏一定係金楚糕，比曲奇餅更難食
另外上面無人提過，生八橋都係伏

文字燒 接受唔到隻鼻涕質地

日船好食

你食邊個價位先

同埋要配茶架，你當零食呀？

成個日本既食物都係哂依個post到

好睇季節
有年出trip, 日本廠帶我地食河豚宴,格局都唔平
完全無味,果時夏天但秋天先肥美喎

自從某年有個日本長輩叫我唔好食咁多便利店飯後
而家都盡量去餐廳食野 去大戶屋都好過食便利店

可能有人d支那DNA入左血，唔食中國菜唔安樂

本身就唔係美食

馬肉要去熊本食
其他都係屎

呢個好食wo

呢樣真，仲貴過和牛，食完只係覺得肉質比一般魚唔同，完全唔知自己食緊咩

文字燒
唔係話難食
不過真係好似嘔吐物

lotteria 出名既係出埋啲奇怪既野
例如N年前有人挑戰成座山咁高既芝士BURGER
老實我覺得佢難食過日本M記

我都係 鍋個味係幾好 但係成煲都牛腸 仲勁肥

絕對唔係，我食一個人萬5，6yen 既乜鳩虎咩品種，個感覺同你地文字說明一撚樣

普通啫 幾鍾意食

大家文化唔同
和菓子同埋丸子人地係預你食少少配茶飲，妹足半日

同鬼佬成隻食皮蛋無分別

好想試下炒麵麵包

饅頭，入面甜到嘔 饅頭界嚟講，港式炸饅頭完爆

真係一間間， 食過間垃圾到食兩啖就想走

熱食根本超好食

係炭火燒到勁脆 真係好好食

之前公司樓下開左間專賣和菓子，廿幾蚊一舊已經執左

Ching 你講個兩隻我沒食過， 我連名都未聽過

炒麵麵包
好多年前去日本便利店買 勁鹹 完全冇炒麵味

之前銅鑼灣都開咗間世界第二好食蜜瓜包不過好快執咗

我就係係熊本食

北極星蛋包飯， 同美食完全扯唔上關係

人地話伏既美食
呢到就食得既都拎出黎講

有印像 好似酸到仆街

麻煩反駁XXX好食既講埋地點
如果唔係同支那人 中醫功夫撚有咩分別
XXX你地未見識過

日式鋪頭食中餐 = 香港食味千
狗都唔食係合理

d 餡來來去去都係紅豆，有時就栗子同白腰豆個樣幾靚入面都係一樣

生八橋伏乜野

我真心覺得呢到好有趣
甜野太甜最多叫唔啱食
然後人地又唔係「美食」

好撚好食喎次次去日本都買成10盒，最鍾意食焦糖味

但識啲日本人係連咩產地紅豆整既都分到
我諗要由細食到大先識食

勁中意食，祭典攤位賣焼き団子一定會買，食過返尋味

唔係 出面係勾芡汁嚟

天津飯個芡無咩特色姐
都唔算話太難食
如果賣得貴既話就真係伏

鱒魚飯(富山）伏到pk

如果鬼佬話菠蘿包唔好食，有人俾隻真係菠蘿整嘅包佢食，佢覺得好正

咁你覺得鬼佬鐘唔鐘意食菠蘿包

吓，勁正喎

心齊橋最老字號果間有冇人食過, 我排左一個鐘入去, 發覺冇想像中咁岩口味, 有d 失望

佢老婆幾歲？好似年紀大好多咁

酒味kit kat
包括冧酒同米酒

生嘅好好食熟嘅好似口爆咁d 質感好核突

咁便利店嘅野食你都拎出嚟講其實都幾弱智

入面白飯嚟wo 食落口冇味

感覺上香港人係全世界食甜野最唔鐘意甜嘅人 未聽過其他國家嘅人會讚d 甜品唔係太甜好好食

日本野食冇話邊樣特別伏喎，一分錢一分貨，唔通你食便利店/超市野又要求佢好味到名店咁咩

北海道十勝係好d 不過都係個隻紅豆味

第一次食幾新鮮
一串ok, 太多就唔好

懷石料理
擺盤真係幾有心思
但我個人唔覺得好食

2樣都鍾意喎

真係好難食唔明有咩咁特別

香港有無好嘅腸鍋 有d 唔新鮮嘅好難咬

日本人都係
睇啲飲食節目啲嘉賓試食
成日都會咁講

山藥泥
納豆
蕎麥 (唔係麵)
蕎麥湯

佃煮蝗蟲

上面成班口腔期
甜到瀨屎都好食

咁醬油丸子都係周街都買到嘅
走去話埋人弱智嘛

小倉紅豆

多啦A夢好鍾意食果個包

檔口同便利店都唔識分咁你真係幾弱智

兒登真係兒登開口埋口淨係識話人弱智

啱啱燒起嘅好好食凍咗嘅就

日本甜品叫咗近香港人口味多d 不過d 傳統和菓子都係死甜多

係泡菜國嘅lotteria好正常

甜既泥膠

食燒炭熱食係最好味，凍左會硬唔好味

白字

好地地甜品加啲醬油落去
即刻lur返出嚟

食過即燒咪一樣咁難食

鮮淮山都叫餸頭餸尾？你平時係咪魚翅撈飯

大部分甜點餅乾都唔好食

無辦法
和菓子，生八橋嗰啲其實係預你連埋綠茶一齊享用
一甜一苦咁慢慢食
就咁成粒隊落口食開嘅日本人應該都頂唔順

有料嘅師傅係燒到脆卜卜，唔會油，建議去啲地道小店試吓，同連鎖果啲係差好遠

大部份甜品
甜到糖尿

閣下狗都不如

佢自己

喺日本好奇執過返屋企試，覺得好苦
如果拎去沖茶飲應該ok嘅

金平糖？
冇去過抹茶舖但你講好撚甜嘅水晶糖我就諗起呢隻
只係試過香港無印，可能日本好食啲
但已經提唔起意欲試
慘過齋啪砂糖

所以香港人咪最撚長命
糖同毒藥真係無乜分別
東南亞食乜都重糖
個個對腳都爛到

食緊道明寺羮
唔係幾理解到日本人整呢味嘢係貪靚定真心覺得好食

都係砂糖寒天咁冇咩特別

鹹甜幾好食

唯一識欣賞係d 抹茶野 甘甜有層次

琥珀糖

你啱
佢又唔係話高級版蜜瓜包唔好食

凍咗真係好難食

高級版菠蘿包入面夠有菠蘿

絲打食開好野
細佬窮撚依個價錢有咁既質素 都無乜好求

係
啲和菓子甜到死
本身應該係要你送茶食

same 每次都會食一次
食一, 兩串就飽

正到仆街喎，去福岡隔日食一次咁濟

福岡個啲乜尻牛腸鍋

福岡名物：牛腸窩。

越睇越掛住鄉下

睇完好想去旅行

好食呀 原來咁多人唔鐘意食 下次旅行慳返

就咁7仔買果d 已經好好食但一定要飲水

你唔覺好 un, 好難咬爛？

有時覺得日本人買呢啲咁精緻嘅傳統嘢
都係想証明自己係日本人
多數都係拎嚟款客或者送禮
邊會走去買盒嘢再自己喺屋企食

不過都係好事
識得傳承自己國家文化

大胃王

瑩光魷魚

宇治抹茶咖喱，其實唔難食（都唔好食，無咩特別）。
倒出嚟嘅感覺，睇落好似爛青屎

和菓子配茶
好似英國下午茶配Shortbread
預你1，2件配一小壺茶悠閑品嘗

你都可以幻想下香港茶樓飲茶
自己食一籠燒賣+一壺普洱咁

羊羹我都麻麻地

咁耐無人講山藥泥拌飯？
有次係沖繩，waitress好落力sell,話好新鮮
中撚哂伏

黎左一碗拌飯，有山藥泥，納豆同吞拿魚蓉
店員話加d醬汁撈埋一齊食，
一撈，屌你老母，成碗野腥臭酸叔潺
邊撚個諗出黎架屌你老母

配茶硬係要買啲零食𡁻下

反觀香港依家黃舖賣親都新式蛋糕餅乾，外國大L把整得仲好食，有香港特色嘅傳統嘢唔係藍就係冇人做
心諗咁樣點輸出黃色經濟圈，得把口

上一輩係咪大雄同叮噹？

嗰次去日本食吉列牛 叫埋山藥泥撈飯都可以呀

起碼好食過廣島燒先啦

double carb

估佢唔到幾好食，又唔貴

成個post 都係唔鐘意食甜野就話伏

九龍灣都有間有冇人中過伏？

唔岩自己口味就是伏

下，我勁鐘意食，去親日本都特登揾，上次去名古屋，有間專食豬內臟，嘜部位都有，正爆

燒完應該唔會成口油架喎

又係喺香港無印買過包金平糖嚟試
難食到以為自己買錯嘢

香港人自己都少食
除咗中秋先會送月餅之外都好少會買
結婚送唐餅會俾人背後咒㗎

數落應該得生隆餅家最傳統嘅黃店
其他都係中西合璧

你唔識整

年輪家既年輪蛋糕好好食

蟹道樂
我自己唔識欣賞
味道未去到伏嘅
但係睇埋個價錢真係唔掂
都係大閘蟹或者薑蔥炒蟹好食D

章魚燒
一pat咁難食過龍津啲屎

係
照佢地計法
雲吞麵同牛腩河都係伏到狗都唔屌

正如糖冬瓜糖蓮子一樣
古代文化唔識欣賞

成班淨係食支那野就岩

納豆一定榜上有名
又臭又難食

口味嘅野真係人人唔同
嗰陣日本返工個前輩去親居酒屋都要食

btw巴打鍾意內臟，咁モツ（腸）鍋又點睇？

我覺得有啲野要由細食到大先識分點食
日本人好多清淡類既野食 香港人走去食會覺得冇味
日木人食開 就會覺得清淡得黎仲食到好多層次

筷子燒,真係垃圾

山藥正呀

#Metoo

凍咗真係

雞皮好好食喎
不過鹽燒好食過タレ好多

雞皮正到仆街WO

果日騰左成日無食野，想食雞肉多d

平時少食肥膩野，雖然佢整得都ok

對納豆嘅美好幻想都係來自於細個睇蠟筆小新
睇佢加隻蛋撈飯，以為好好食

章魚小丸子
食慣香港個種脆身既

好好食喎 你食果隻伏姐

最憎

因為要係名古屋先好食

我去個間tabelog 4.xx分
都係唔識欣賞 但整得好撚靚

納dee食開狗肉係唔同d

點解要係名古屋？

蛋撈飯 加豉油 世界級好食喎

唔識字？係納豆加蛋撈飯

草餅

京都嗰隻 菓 抹茶餅，甜到
點解無啲真係突出到抹茶嗰種苦甘味

應該唔關事 我跟tabelog諗住穩陣
4.xx分 都係唔識欣賞

呢個包都係因為夏娜而多咗毒撚埋單啫。

唔係話唔好食嘅, 但又冇想像中好食到咩咁囉

吉列/天婦羅炸物，又乾又膩，每次食完都想反胃

雖然好公廁 但係幾好食

馬肉

世界第二蜜瓜包?

朋友想食叫我陪佢結果我屌柒佢要食自己食, 垃9圾。菠蘿油好食過佢, 要幾中二病先會用自稱世界第二

屌，我都係睇左蠟筆小新
以為羊羹、納豆好好食
仆你個街臼井儀人

我剩係覺得好靚 真係食唔落好撚甜
唔明日本啲甜品蛋糕咁撚好食 點解和菓子要整到咁既味

介紹黎聽吓，想學嘢

天婦羅

博多食過一間係你面前煎完即刻放係你面前勁好食

間野仲要係平民餐廳嚟

759

炸完先啱

我仲專登去試日本啲糖 和三盆個啲 有唔同產地做法
屌你全部一樣味 係咪我問題定點

其實全世界甜品大部分都係甜過香港
人地文化係既，所以件食物甜唔代表伏，只係唔岩你口味姐

其實日本已經算好，鬼佬果啲甜品仲甜

你食開平價100 yen 就唔好講出來啦

但鬼佬個啲會食到有其他層次 有其他味道中和番
和菓子得啲好似糖既甜味 好奇怪

細個啲親戚去親日本返黎手信都係羊羹，甜到牙較軟。搞到我以為日本啲野好難食

有紅豆嘅嘢

即燒唔加醬會好食d

Fk ccp

我反而食完河豚刺身覺得幾好食喎

切到咁簿食落個質感都好厚

咁叉燒意粉仲保留到依家算唔算支持香港文化

真心覺得完全唔好食
仲排左好耐隊好失望

和菓子係食文化食手工
好少聽日本仔會話和菓子好食
拎去送禮招呼客人表示誠意姐

就好似新年親戚送金莎俾你，唔通係因為金莎好食咩

利申：我都覺得幾甜

日本飲食文化係差啲

我覺得唔可以本身係依隻味做唔好食既藉口 時代變會進步改良 西式以前都唔係依個樣依個味嫁 但會一路進步改良
好似日本啲麵包都不斷進步到超好味
和菓子個樣都會變啦 但個味都仲係咁
當我唔識食

大阪燒
廣島燒
關東煮

認真金莎係幾好食

食開屎？

福岡卷埋個種j到

有幾伏呀
關東煮好食喎

五平餅

你食開屎？

其實就咁食和菓子之後話甜o個o的人
等於新年時就咁食o的賀年食品糖冬瓜之後話甜到爆o既一樣
人地都係邊飲茶邊食你班友就就咁食

我好鍾意煙韌野，去京都見到佢嘅真身對眼發哂光
點知好撚難食，勁唔開心

呢到最多講唔岩口味係伏
你一黎就食屎
你有無腦?

之前去日本見到有見唔記得香港定廣東料理 好得人驚

Agger，俾日本動畫呃咗幾廿年

問下兩句，控制下d情緒啦

燒牛脷好食，但配上嘅山藥泥好難食，又杰又好似落勁多味精

你自己食屎在先 再叫人控制?
logic係邊?

日本女友煮嘅所有嘢
日本家庭菜真係好難食

有冇食過冷拉麵，凍湯得嚟又要油同辣

放鬆d，洗個面冷靜下先好冇？乖啦

咁你就收皮啦

嗱嗱嗱，乖啦，再咁激動對身體唔好架

死
咁多巴打好唔鍾意食醬油團子同納豆 , 我反而超鍾意

岩啦 扮下傻仔無左件事咪算

茶漬飯

以前我都唔鐘意食
但有次誤打誤撞入咗間喺神戶三宮嘅小店
係一對年紀好大嘅公公婆婆打理
入到去全日文 詞語又溝通唔到
佢哋落手落腳 用身體語言
教我哋點整大阪燒 公公婆婆真係好好人
從此就對大阪燒改觀 原來可以咁好食
有機會都想返去呢間小店食多次

上次去日本，朋友買左俾我做早餐，難食到發脾氣

x2

下左啖氣咪好囉，繼續安安份份食你嘅屎

繼續啦 呢到D屎夠你食架啦
唔岩比埋你老母食

日本中華料理真係不了

d糖全部砂糖味
但又真係幾靚 買嚟擺都好

日本紅豆沙極甜

又嬲過，咁低EQ驚你好易爆血管

醬油丸子納豆我都鍾意食, 花見團子我次次都係跟抹茶食唔覺伏

但係日式咖哩我真係接受唔到

有冇教學？

上面隻食屎仔 全家食得開心d
唔好谷住谷住食少左

其實幾好食

食過燒賣 好食
不過係點芥辣

係咪來來去去唔係麵豉就係鰹魚湯隻味

完全封鎖「薄餅」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。
記得食多兩啖

好似A1係咪出過

羊羹我中意食，池袋東武有間老字號好好食
反而納豆真係唔識欣賞

其實河豚係食佢既白子
白子係最貴既部份, 貴過成條魚
食過係覺得有d甘香諗諗滑滑咁
又未去到好好食

岩呀，你覺得金莎好食
我覺得金莎好撚甜
呢個咪就係口味問題囉

但唔代表金莎呢樣食物係伏

點會去日本食中華料理
梗係留番香港食架啦

因為以前糖係貴食材
所以唔係成日食到

佢哋嗰隻白皮燒賣好好食 不過我覺得已經唔算中華了 係日本料理

成督屎咁

其實中式糖水仲伏

帶過日本同台灣同事去食過
個日本同事食左一啖忍唔住同我講好難食
平時佢地幾難食都唔會講出口
台灣個個就話好怪點解咁琳啲麵
不過佢地都勁讚杯奶茶

唔係款款羊羹都得
食過沖繩鹽味 成杯茶咸左 好怪

日本甜野全部甜到仆街
全部都係垃圾
日式西餐果啲先好啲
但有啲就日本人口味，都係甜到仆街

清

小新屋企點會冇錢，中產黎WO

係福崗食過，係咪你講果種?

但唔記得好唔好食

狗肉咁殘忍自相殘殺

551, 勁多日本人買

留名學嘢

日式中華料理先正，如果香港都有就好

係福岡名物黎；不過我都冇食過

海藻羹?漬? 飲落又鹹又腥又滑潺潺

食過天津飯
啲”憲”多到想嘔

除咗拉麵一律垃圾

餸飯真係一流

好煙韌好好食

真正嘅茶碗蒸好似係攞木魚花煲咗啲湯出嚟再加入蛋度蒸㗎
好撚好食

遲咗入

可以自己啪一盒

每日都要食幾串 食到女朋友唔比我再食

天婦羅膩既話就好明顯係你搵個間野唔識整

大阪名物

我覺得其他中華料理都伏, 但會覺得佢地擔擔麵同麻婆豆腐個種味精好正

老實講我覺得在便利店買都好好食
可能我味覺有問題

未食過難食嘅茶碗蒸

我去到唔會主動食
上次經過551 定 511 見佢排到傻都冇試到

咁撚正都伏

乜都係同一個味
味淋陣味最難頂
唔鹹唔甜好古怪

係呢舍PO, 甜到唔岩自己口味既就會變左伏

食返香港點心夠啦

大阪嗰隻咩世界第二菠蘿包呢

agu豬，勁L鞋

有啲好咸嘅我就普通啦
但係有啲日式cafe整嘅好好食

拉麵先係垃圾掛, 好味既拉麵食落都會覺得佢地個湯已經煲到d食材出味精咁, 飲多三杯水都唔夠解渴

食過famliy mart同埋香港壽司郎olny

你食得嗰啲差啫
上次食完都唔使飲水

十間先得一兩間真係唔洗飲水囉
留肚食燒肉好過

屌 一樣 睇完小新以為好好食
仲買左成10舊返黎
點知甜到仆街

馬肉刺身，屌佢老母，唯一一樣食完唔會想再食既野

吹雪

冇錯

即燒勁好食

其他和菓子我就唔知
但係講到蕨餅
可以話係屌打世界上所以甜品

我鐘意

係咪大阪嗰間

所有*

Sor ar sor ar 我窮到donki都未去過
純粹唔鐘意姐 唔洗起鋼嘅

第一次沖繩;

第二次大阪;

之後冇下次

文字燒
本身個樣成篤嘔吐物咁
食落啲味又奇奇怪怪

以為係沖完涼係去水位見到嘅我啲頭髮

河口湖個個唔知咩麵

呢個真心伏

最慘原來好多人都唔鐘意食內臟，次次食都要自己一個人食晒，所以串燒係最好，1串1串叫，起碼叫食得晒

仲要勁撚大碗 食極都仲有
我諗兩個人一碗都夠食

上次食剩係食到汁嘅味

我去熊本食過一次，都幾好食喎，有肉味，似煙韌啲嘅牛肉

不過利申我去嗰間係好多人推薦好食嘅

可能唔夠新鮮??? 或者部份問題
雪到冇曬肉味咁, 我食過次, D肉味好正

金龍
已經知係伏 但都想挑下機
點知真係伏撚到仆街

真係冇乜特別，好乾

醬油真係好難食
紅豆就 ok

醬油味真係好撚核突
上次食完爭啲嘔

得個甜字

既然咁難食咁點解要冒生命危險食河豚？食魚翅最多虐待條鯊魚，如果個人無咩同理心係無危險

好好食喎

好正喎

玉子竟然係甜嘅
明明咸先係王道﹐芙蓉蛋 荷包蛋等等有邊樣係甜?

燒肉嗰d ホルモン 唔知咩腸
燒完好難食又難吞
間間燒肉鋪又大大隻ホルモン寫喺個招牌到搞到我以為咩美食

加雪糕的確係好好食

金。。之前去金澤食乜9都加d 金落去

好記得有一集有人送左盒羊羮俾野原家
美冴收埋自私食，俾小新發現左
真係講到好好食咁，點知...

諗起宮藤官九郎套 寬鬆世代又如何

鯨魚刺身

比內地雞
喜多方拉麵
五平餅

仲有別府地獄蒸，真係食到屌晒老母

食撚到反胃

唔知 冇食第二次
不過嗰間嘢其他嘢好食

大阪焼

嗰啲醬好難食

我接受到醬油糰子

巴打吞過精？

味道難食咩？ 咪又係大豆味

Texture就見人見智喇
我就唔識處理整到勁多絲 個口同碗飯中間永遠有堆絲係度
不過睇d日本人食好企理個喎

agger

食落涼浸浸

和菓子、大福、羊羹
甜到爛牙

細個睇亂太郎，成日好想食街邊檔丸子
喺江之島食過一次，
完全唔知食緊乜

我都唔識欣賞...

富良野蜜瓜工房

炸雞都好食,不過爆珠珍奶就...

日本既中華料理係好食
成日食551同大阪之王將
個炒飯同天津飯正到

上次食呢種,再沾味噌,好食到

依家諗起都分泌緊口水

全部日式咖哩

配住茶 齋啡幾好

但食牛脷成日都有

好普通嘅麵囉仲要有幾間分店

買豆 要買菌 同買部機返黎等佢發酵(唔算好貴)
整好哂之後想食拎d出黎加醬油黃芥辣好好送飯

香港人普遍唔鍾意純醬油味底嘅拉麵。
我個人覺得以醬油底拉麵黎講，其實真係唔差
（不過都係豬骨正啲）

水信玄打卡用嘅啫

銅鑼燒 鯛魚燒 etc

係呀係呀！就係牛利果陣

我去個間都係好多人推薦既餐館
仲唔平
食落係幾震撼
平常就算放咩入口都點都有D味
就算飲水都有少少
我食個碟馬肉刺身係咩味都無

SAME
我個陣食仲要無點醬

屌你老母你食開屎？

一定係拉麵 喊到pk

之前喺日本食過唔知乜鳩魚 條條好似手指咁長連頭連尾一齊食 滑脫脫 好𠃊核突

真心未食過珍珠米可以炒到好食嘅飯

邊間食?

我覺得醬油團子好好味喎

係茶社食過鹹昆布
好撚難食 鹹到標眼水

湯豆腐 啲薑味同啲豆腐一齊好唔夾
個質地都有啲奇怪
但係上網見好多人推介

係咪腐皮果個窩？印象中不錯喎

好似細過個男嘅印象中

佢地間屋 好撚正

我嗰陣食好似真係有舊豆腐 食落口粉粉地
可能我叫錯左

成日收到

唔連續食其實okay的

金龍

，幾好食喎又香又甜又軟

其實新鮮熱辣嗰時食幾好味
有次喺奈良餓得滯買咗串，煙靭得嚟一啲唔難咬，有蠟筆小新食年糕嗰種拉絲

兩年後喺同一檔買咗串凍咗嘅，即刻覺得好難食
一來太難咬，二來香港人唔慣食凍咗/半暖嘅鹹野，好怪

明明小新唔食納豆

永遠行過笑完幾貴就唔會入

肯定 點心 丸子

新鮮整好既鯛魚燒好難會難食

住東京既fd帶我去食魚湯拉麵，正到食多餐

日式麵包王嗰個都好似無真蜜瓜 水乃都只係用咗蜜瓜汁

羊羔=奇話任何一件垃圾

見好多人話羊羹太甜，其實羊羹都係咁食法，切塊薄薄地配抹茶飲
雖然事實都真係好甜

味噌拉麵
咸到洗十次腎都唔掂

番去重睇先再講野

係囉，
見啲人又話鮮甜又剩，
我就真係食唔出咩特別味道，
又貴喎。

羊羹

日本好多野就係死甜味

The best!

日式咖喱幾方便 但個味好單調

櫻餅，藥水味

屌 喺街頭已經聞到臭
經過都要行快步 唔係會嘔

過年先有嗰啲おせち，凍冰冰，啲味又奇怪，仲要賣勁貴

仲有大阪自由軒咖喱飯

仲有一個叫とろろ既野，一pat白色無味既野用黎撈飯

未食過 不過見人拎杯麵湯底整已經冇哂胃口

第一次見可以0個正評

一大盒放係公司分，係咁架啦。同埋我覺得味道都唔差，係甜咗啲。

我自己試過整
同平時蒸水蛋一鳩樣

相差在落雞湯 蟹柳

曾經聽講過羊羹係專買黎俾d老野食
因為係好撚甜 老野味覺冇咁好啱佢地食
同埋送禮 收個個通常大年紀

Sor...唔記得佢拎黎玩
記錯第二樣

可能因為我睇到就唔想食

冇追晒post
炒麵麵包出左未?
真係少數覺得難食既日本食物
有次去東京住大山既bnb係商店街見到有得賣就買黎試
食左一啖就丟左

好撚香 但咬唔爛
係串燒店叫咗一串當香口膠咬

文字燒
(もんじゃ焼き)

食唔慣姐，去旅行就係要試新嘢，唔係去黎做咩
唯一真伏應該係中華料理，因為我地食開正宗嘢

點會
勁好味

之前食呢間
覺得唔錯

菠蘿包點會輸
話蜜瓜包好食果D都係傻鳩

我住嗰度有間香港屋
專登去食
叉燒係日式同唔熱

冇人講咪你講囉

五平餅諗起都想嘔

當年睇完你的名字去聖巡，狗衝買黎食，第一啖幾正，食第二啖開始唔妥，食多幾啖想嘔搞到有陰影

其實日本0既中華料理係食乜

名古屋雞翼
屌你老母又話當地出名

晚市未開門已經去
去到0係門口仲要等佢開

一心期待以為好撚好食啦
點知又瘦又乾

得罪講句,自己去超市買包雞翼
齋落鹽都好食過佢

鍾意食蒜會唔會好鍾意

唔會你連想入間鋪嘅慾望都冇

呢個真，我一食就想嘔

呢個真係正宗“食環境同氣氛”

羊羹個到我同你一模一樣不過我係細個睇小丸子

究竟呢啲卡通片係嘢食方面對小朋友影響有幾深

要即燒先好食 外脆內軟 好撚正

小學雞年代小食部有試過賣，
甜到一個點
點解要畀咁多錢食砂糖

日式叉燒 = 此post已完

我係外國得一度食過港式野ok：華盛頓

lunch去食價錢可以接受

次次都 lunch 食

生白飯魚？

所以都唔明負皮嗰d使乜

エビチリ真係唔知咩黎

鯊魚肉刺身

唔係 google番係泥鰍來

我上次去飛驒又覺得唔錯喎

啲老嘢收到虎屋嘅羊羹即刻會陰陰咀笑

嘩屌

乾燒但係濕,冇食過但睇落似係蕃茄蝦仁炒蛋走蛋

五平餅
將D爛飯壓扁煎下佢，面就搽D冇咩味嘅醬，真心唔識欣賞

磯丸水產算唔算
難食到呢

淨係記得oden特別好食 又親民

其實只要唔係醬油就得
芝麻 紅豆 custard 嘅話正常好多
又咸又甜真係好奇怪

超撚柒難食

要睇咩牌子...
有D Cheap野係苦既..

真係得啖笑，上到枱搵啖肉食下都無
連登仔唾駡嘅茶記脾條翼沙贏十條街

日本拉麵d 叉燒仲正過香港果d

好似織田信長鐘意食金平糖

我覺得廟街煲仔飯好食過佢一萬倍.....

古代砂糖貴
無乜機會食咪會覺得好正好好食

正想講

京都貴價豆腐料理？

京都豆腐好好食喎
陣豆香味同香港啲豆腐冇得比

秋葵好似食鼻涕咁

甘酒

宮崎半熟雞我麻麻地

Soba
食左次啲手整 唔知有咩特別

食之前用筷子好似打蛋咁攪就會出絲

廣島燒正好多囉唔該

納豆幾好食喎

可唔可以拎嚟炒飯同卷腸粉

岩國壽司，蓮藕蘿蔔加舊飯，聞落係有陣香味，但好難食

佢的牆好怪
明明米糕係甜甜地
知牆係的豬扒醬咁既味
食左一粒頂唔住掉左⋯⋯⋯

水信玄餅

其實成本好低又好易整，係啲女鐘意打卡先賣到咁貴

馬刺真係質素好參差

章魚燒唔知點解我覺得香港果啲好食啲 硬身啲

我都好鐘意燒肉個陣叫內臟好入味好正，次次都係自己食

係白糸の滝食過炭燒, 隊左好幾串先收口唔食
即燒真係好好食

櫻花味Pocky勁難食，有鹽嘅 又咸又甜

我都覺得好食

馬肉真係好撚難食同好怪

蒟蒻同丸子係2樣嘢黎...
蒟蒻未撈汁陣腥臭味係好難聞
但撈咗汁之後就會冇晒啲臭味，變得好撚好食 好爽口

食過一d羊羹名店，係好甜，不過隻甜好順口，要好細啖食，配熱茶

少少都ok 但太多真係食到想嘔 好似食緊痰咁

下半身同下半生

紅薑soba 勁難食

香港人開架喎

好難食
睇動畫以為好好食
點知勁難食
好似咬緊舊粉咁

生八橋好撚好食

最伏第一位

呢個好撚好食woo

形容下呀婆隻閪係咩味

天津飯
其實唔算大伏 只係啲芡汁好撚鹹

太甜

睇左咁多回覆都一笑置之，但明太子真係唔得，賣飛佛，送飯真係一流，隨時隊3-4碗飯

去日本食所有中華菜式大部份都伏到仆街

上次食嗰間中華料理店最好味嘅係佢啲日式炸雞

我都食過井の頭嗰檔，真係唔錯！

係咪全日都買到呢隻蝦餅，只係包裝唔到

麵鼓湯世界第一

我食到嘔
係香港會食內臟

牛腸煲正到賴屎喎

呢個堅伏
同だんご一樣

博多站行出去就係 食極都唔厭

話和菓子唔好食因為你冇配綠茶食姐
剩拍緊係好甜啦

羊羹好食喎...

即係咁, 假如日本人嚟到香港去左d 爛鬼伏店都會覺得香港啲野食好垃圾

買埋比你食仲要比你發脾氣

湯咖喱
睇好似好好食 食落真係無咩特別

正常野來

大部分”期間限定”既零食都好難食好怪，
尤其係櫻花味嘅，陣味完全唔夾

甜煎蛋

Taco rice 好食喎

日本甜野大部分都好難食

大板(好似係梅田?)食過 lotteria 好撚難食
衰過香港M記勁多

日本野不嬲唔想像咁好食，好似日本魚蛋，白色粉紅圈

日本朋友手信都係買呢個

咁和菓子好食同靚好多

屌 回憶返晒嚟
牛腸鍋真係勁撚好食
配埋杯生啤 一流

高尾山嗰隻都好正

樓上話羊羹難食個D係咪全部都AEON12蚊舊個D 超流羊羹

就等於香港D咩特惠牌咁,緊係難食啦

食過百貨公司個D你唔會話難食囉

不如你諗下美雅會唔會係AEON 12蚊舊都要當寶咁收埋自己食先

2020
仲覺得人類口味係統一
好唔好食就見仁見智
但你就一撚定係智障

「XXX好撚難食」
「你未食過好食嘅XXX啫」

無限loop

其實好食。。不過收手信收到唔想再食

個樣太趣緻點知咬左1啖就知中伏
仲要慢慢食晒成串

落黃芥辣送飯好撚好食

咁又唔知喎, 係香港無食過, 係日本食覺得超正

我覺得好食喎，正宗個隻

冇勇氣試

好唔好食主要睇運氣

有日係YUU 見到蝦餅大特價, 9蚊一盒

轉左手好耐 你去下先講
全部廚+server講日文
我一個pt女仔本地人

唔係 已經係食靚嘢
不過上面有巴打講話要配抹茶

天丼同一般天婦羅係兩回事黎
天婦羅係要炸皮薄
天丼就炸皮厚 用炸皮去吸收醬汁

送鮮奶食好正，一啖奶一啖餅，係個口到妹溶嗰餅

都係一樣得個軟既濕水炸皮，根本就係比d窮人覺得大份抵食者

*得
唔係我
轉左手價錢平左一半

餃子應該都好食呀

你地講呢D叫好食了.......
八重橋個類和果子.........
真心不了.......

大阪燒一間間啦
可能你去個間比較差
要去D可以坐起度
中間有個大鐵板,有人整比你食個D先好食

醬油丸子
要燒住先好食
好多都唔好食....
所以唔想失望就唔好試了.....

一個post睇到連登仔幾唔識食

靚既羊羹會用d好靚既糖整，果種甜味同白砂糖好唔同

但係呢隻係幾好食

好似話d日本人鐘意食d濕既炸野，好似我地食炸魚皮咁。其實整得好既話，落完汁都唔會完全濕晒，仲會食得到脆。食過金子半之助同埋天吉屋，都唔錯。

天津飯

係鋪頭食未試過食到難食嘅野
反而包裝小食好多伏

...

Agger
燒賣同煎餃其實幾好食
同香港唔同風味

白子
海膽

你食啲炸定一堆放好耐嗰啲咪係囉
即炸即上汁不知幾正,又脆又多汁

食到一半咪一樣
而且炸皮學你講又厚又硬
天婦羅好食一定係一件一件上，食完一件先下一件，每件個粉按不同食材有唔同厚度，食材本身既味道只要小小鹽吊味就夠，根本唔需要汁

納豆
お好み焼き
海膽
日本丸子(咸嘅屌)

但係印中文字呢，如果唔係用黎做手信

係，我食左兩包

買返工司請下人食過下口癮都好

團子好好食喎。
佢係一粒糯米團，你要成粒食架。
咁佢個調味係出面，咁你分開咗就一定外面死甜中間無味。

同埋dango有好多款。
你食下第二隻囉?

因為係零食物語買

咁團子係一粒年糕嚟之嘛。
都係睇下你外面點調味。

納豆我食完一啖嘔番出嚟。
not my cup of tea.

一啖茶一啖羊羹
好似飲中藥要陳皮酶一樣

金子半之助

沖繩花生豆腐

外脆內軟，醬油甜中帶咸，幾好味喎

個陣上網睇見啲人講到天上有。之後去到食垃圾，仲要唔平，超失望囉 食個拉麵仲正

自己煮仲好食過佢

唐餅其實幾好食架喎
皮蛋酥 合桃酥 老婆餅 光酥餅
但中式個隻2個拳頭咁大嘅蛋糕就不了

白色果d咩黎？

原來唔只我覺得係咁 有時唔係難食，係冇咩變化 黎黎去去都係個幾味

第一次聽呢種野食 但睇相好正

利申 鐘意食牛雜

山藥
哩三樣再加隻生蛋就真係極品

就係以碗野食到日本人過百歲

山藥一條條同一塊塊，唔好煮爛晒其實ok，不過佢打左容就...

呢隻好食，辣辣地，香港都有得賣
其他地方都有類似，係原材料有啲唔同

係好味

呢三兜好撚健康但難食到
好似吞精咁

香港有冇邊個平價天婦羅井飯介紹？

我食過壽司店嘅 難食到有腥味
仲衰過即食個種
當然大部分都好食

章魚燒

比人吹到話好好食 其實唔算難食 好普通嘅嘢
點解會吹到上神枱

呢3樣我都食
不過3樣一齊撈飯真係不了

唔係咁簡單, 好食既係又咸又甜既醬, 帶出本身丸子本身米香

巴打你梗係未收過Kitkat定

會
利申 經常食蒜食到唔洗錢咁

你吞開精？

我比小丸子呃左買左黎食

炎天丼

京都河原町內街果間叉燒正
其他我麻麻

鐘意香港叉燒多d

食完天津飯唔想食嗰間嘅餃子了
不過日本餃子係正嘅

呢個好食喎

呢堆係咩廣東料理嚟
左上角係福建炒麵？右下角係酸辣湯？
其他又係咩嚟

非常同意
好難食

忍者亂太郎

真係好撚好食

利申:成日買嚟食

食刀功同擺盤
有碗豆腐切到花咁，望落好靚，食落

係咪新丁成日食？

黑門市場嘅所有野食

有間關東煮幾好食

日本燒賣， 難食到
竟然有間可以做過江龍去台灣開， d 人食開屎架？

天上山公園即燒的醬油丸子都好食

你一句就講到所有天婦羅飯都係垃圾係窮人先食真係巴閉

主要問題係太甜

你覺得會轉定唔會轉既壽司好d?
點解會覺得一次炸起堆埋再倒一大羹汁既天丼會好過板前食既天婦羅

我可以一次過隊2盒

煮熟左反而好食係真

你呢個比喻唔啱因為你唔明白炸漿加汁係另一種風味，就算d 靚嘅天婦羅店都有天丼食因為日本人覺得係另一種食法 等如你話食牛一定係食牛扒成塊上，整漢堡係垃圾咁

係係係，所以人地高級天婦羅店無理由天丼賣4千，定食賣2萬

納豆
真係好q難食

冬天排隊即整，個包辣手裏面雪糕，好撚好食喎

royal級蜜瓜包

真心唔算好好食既嘢，但個食物本身好難會伏，最多係餐廳材料唔好

杰到冇胃口食

你覺得垃圾咪垃圾 一樣大把人食眾人皆醉你獨醒，諗住解釋下唔同食法你就一味話人cheap

上野站出口附近有間餐廳,冇記錯有個logo好似法國藍白紅旗咁，佢入面有個位賣麵包，個密瓜包勁香密瓜味同好甜完全唔係七仔個款有得比

精好好食喎

金子半之助好味喎，去親東京都食，台灣香港分店都食過（雖然差啲）

係貴啫，未至於難食嘅

加啲益力多

蜜瓜包勁香蜜瓜味同波蘿包勁香波蘿味一樣九唔搭八

團子真係比動畫搞到我FF得好緊要
成日以為好好食, 見d人一啖一串

第一次食, 屌出聲

其實好多野食都要夾番d野飲/其他野食先好食，就咁食太重口味

納豆一定要夾飯，唔夾飯就中和到唔個重口味
大多數和果子都最好夾番d茶，唔係就太甜(樓主講既羊羹已經係)
團子我覺得就咁食都ok，不過最好新鮮，最少都要微熱，凍晒d團子會唔夠彈牙，同吸唔起d黃豆粉，唔好食，黃豆粉ver最好夾茶，如果唔係太多黃豆粉好乾，醬油ver我食過就咁食都ok

除左以上當然仲好多，唔排除件野本身真係好難食，但知道用乜野點夾會將成件野帶上唔同層次

口味既野 有撚伏唔伏咩
有人鍾意食芫荽 有人唔鍾意 有人鍾意飲沙士 有人唔鍾意
唔通唔鍾意既人又話佢伏咩 鍾意既又推上神台咩
只可以話唔岩你口味囉 咁都有得嘈 成班傻鳩

呢個好食㗎！

你真係講撚晒以後全部嘢都唔可以話難食

事實上根本就無一個準則話佢伏定唔伏
就算米之連三星你班友都有野挑剔架啦

燒蟹棒
巨大蟹柳傻鳩先食

同埋難食與唔難食 我可以同自己講 唔岩自己口味既我就會叫佢難食
但唔好用黎幫其他人定義埋難食同伏 因為我唔知其他人口味係點

居酒屋好好食wor
新宿有間好好食就黎9個月無食過了

就咁炭火醬油燒，唔太甜幾好食阿

連登仔: 全部岀名嘅都係垃圾，咁先顯得我與別不同

崎陽軒啲燒賣食落有陣怪味
整熱食仲奇怪
台灣仲要賣熱嘅真係唔敢諗

叉燒湯意逆輸入返去意大利咁

係係係，好多人鍾意食爭鮮

真心就算鳥貴族都好食
加杯啤酒正到呢

好甜

正想講，難食到仆街
當年係川越一個好老既婆婆檔野買，食左一啖好想掉，但唔忍心曬左婆婆心機

我覺得係同一個味
係對咗水嘅豉油味
果支味醂好撚死臭
啲餸汁定湯分唔清
只有咖哩磚可救命

跟本係傳統日本小食黎
同我地魚蛋差唔多

去過心齊橋既一間百年老店, 排左成粒鐘先入到去, 食完真係唔係咁岩口味,sor

美食天堂日本偏偏大部分手信都勁撚垃圾
除非直接買零食做手信

黑門市場？

好爽身好清喎

係dllm真係俾遊客去既
但角落坐低食嘢嗰度個清酒味雪糕好食

築地-燒海膽
腥到嘔

雞仔造型蛋糕甜到喊
嗰時成家人食咗一個就擺到過期
好浪費

日本有人鍾意金粒餐